其實點解連登仔係貶義?做咩都俾人屌?

當有人撐一樣野 其他人就會話連燈仔咪燈啦 靜啦
當有人反一樣野 其他人就會話連登仔逢紅必反 個樣野要紅了
連登仔有咩係做啱

一即係全， 全即係一

當有一個會員reply 幼稚言論， 你可以話： 連登仔就係咁幼稚

仲有一個重點，當你用連登仔呢個terms 既時候，一定要首先抽離自己， 同自己講連登仔唔包括自己

連登仔好橙

"連登仔"一詞算唔算性別歧視 我唔撚信女人唔上連登

話人濕鳩算唔算性別歧視？
女性應該係濕閪？

好問題

可惜連登仔大比例上垃圾居多